(ps4) 讀唔到碟

部機買返黎冇幾耐讀唔到碟 load一陣就彈無法識別

求各位巴打幫幫手

第一：拎去比sony搞
第二：都係比sony搞
第靈：最後都係比sony搞
岩岩買有保養，比sony搞唔洗煩
做咩要搞到自己咁煩
拎去前upload定d save